點解咁多黃人被自殺 冇藍既真自殺

大家都見到依家好多黃人被自殺
點解冇藍既真自殺呢

怕失士氣

一直有人被自殺就好有士氣？

佢地有壓力 唔係自殺

係出街斬人

13拳手

將軍澳隧道斬人案

有版你睇

你信6月開始 咁多人自殺？
個個都十幾廿幾歲

因為佢地自撚私，自己條命最緊要

唔開心可斬人，自殺？不鳥

無黑警，真失望！

人地法國果啲有良知好多